點解從來冇聽過外國人講要「管治威信」？

咩黎？

人地民選嘅點同

人地民選產生已經有哂管治威信啦

同埋咩9都唔撤回就會好有威信？

"Legitimacy"
Used only in textbook
In practice, "support" is used

點會，英國最鐘意講

orderrrrrrrrr

愈強調嘅野通常都係無/錯
好似「台灣係中國一部份」，「香港一國兩制行之有效」

講管治威治即係威權管治 Authoritarianism
正常國家係講認受性 legitimacy 人民授權 authority

管治係講互信，唔係威信

極權/封建咪威信